---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14554"
date: "2011-07-05T20:49:33"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Ich kann dir die neueren E-Magneten nur wärmstens empfehlen. Im alten Forum habe ich dazu mal eine Versuchsanordnung (alt - neu) eingehend beschrieben. Die Unterschiede sind immens.

Gruß, Thomas